你哋仲有無玩goodnight

我都耐無玩，有少少想玩返

GN

你係排骨仔？

我係呀

有冇人聊到？

上網d女好似寧願要肥

啱啱玩咗陣，不過未接已經係咁俾人cut線

點會呀？肥仔鬼有人要

Goodnight通常玩咩
唔係，肥仔多人要過排骨仔

啲偽韓都係排骨啦都大把人鐘意

過瘦當然唔好啦
Btw goodnight 通常都係約炮？

前幾日Download返玩左陣

我唔知喎未遇過

有無收穫

咩收穫先

識到女

我絲打～
覺得GN算係一個幾好既交友app 起碼1對1 又知係咪真係岩傾先

啲女唔係都係揾人攝時間多咩?

我都係搵佢哋攝時間咋嘛

dead air好尷尬 普通交友app都起叫有得停一停諗一諗

Dead air咪cut線

諗住識fd, bf 定咩

諗住識朋友會開心啲 r水吹下咁

長遠有冇諗過bf

見到你地唔係揾bf gf/sp
純揾fd唔建議你地玩